攞緊老綜/長者金果批又多3千蚊落袋

根本嘈黎都係益佢地

咩料 都話無拎政府任何資助既人先可以拎呢3千蚊

睇清楚新聞點講先開post啦，衝出黎柒

樓主=文盲

姓肥的人都無好人，
你識右光斗未呀？

咪夠你買不死鳥風褸囉

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

樓主=乞衣

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？